（高佬末日）武漢肺炎：6 呎高人士感染率高一倍以上

曼徹斯特大學最新研究發現，發現身高 6 呎高人士確診感染武漢肺炎 (COVID-19) 的機會比其他人高一倍以上，顯示氣霧或為 COVID-19 主要傳播途徑之一，但研究尚未經同儕審核。

曼徹斯特大學數據科學及健康服務教授 Evan Kontopantelis 指：「調查結果顯示身高與確診有關，反映向下墮下的飛沫並非唯一傳播機制，而氣霧 (aerosol) 傳播也是可能的其中一個傳播途徑。」

氣霧是指可在空氣中懸浮一段較長時間的粒子，而氣霧本身亦比飛沫更容易累積於不透風環境中。

Push

真係研究嚟攻歐美洋腸

好在啱啱180差一吋

即係果個位有播毒者出現過
幾個鐘後有個冇戴口罩既人企響果個位都可能出事

矮拎又贏

Natural selection 之下
高人比例會越來越少

高佬買保險保費會高啲

公司唔請高佬

咁平時喺地下爬會唔會安全啲？

唔駛 坐輪椅夠

我沒有六呎高 我卻會待妳好 我會接受妳一切的改造

英國研究

咁連登仔一定好安全

好彩得180